想請假陪老婆坐月 英文點講

上司係鬼佬 佢地好似冇坐月呢個慨念 ？應該點講好

Stay with wife sit moon on your fucking ass

侍產假

i want to have some holidays to take care my wife who just make a bady a few time ago

Have sex with my wife

Fuck off man

May I take a few days off to take care of my wife who just gave birth?

I fucked and mid outed my wife, now I need to sit month with her thanks.

paternity leave

I wanna fuck my wife

I need day off because i fuck my wifi.

Fuck you!
成功攞大假
萬試萬靈

angel方加

woman on top

I go to school by bus

Statutory Paternity Leave

diu no Chinese